Google搜尋超神！ 美國母子失散19年終於重逢

哈迪（左3）意外與母親（左4）重逢。（圖擷自每日郵報）

〔即時新聞／綜合報導〕果然是Google大神！美國北卡羅萊納州一名媽媽與兒子失散19年，日前她突發奇想用谷歌（Google）搜尋自己兒子的名字，沒想到最後真的意外找到對方，兩人相隔19年再度重逢。

哈迪與家人打成一片。（圖擷自每日郵報）

綜合外媒報導，北卡一名媽媽柏蘭（Amanda Borland）17歲時產下兒子哈迪（Jibril Hardy），但因為無法扶養只好將他送到德州的收養家庭，隨後雙方因故失去連繫長達19年。
柏蘭始終沒有忘記親生兒子，去年開始尋找哈迪的下落，她花了整整一年時間，在一次用Google搜尋時，刻意改變「德州」的拼寫方式，沒想到真的找到親生兒子。她表示，第一眼看到哈迪時就直接飆淚，並說自己很驚訝。哈迪則說，自己的養父母很高興，他能夠找到親生家庭。
隨後哈迪也前往北卡拜訪親生母親，他表示自己在17歲才知道被收養，唯一知道親生父母的是他們的名字，但姓氏和其他訊息都不知道。

串錯字

假新聞